{
  "0": {
    "original_id": "00000",
    "question": "墨尔本的公共交通系统包括哪些交通工具",
    "answer": "火车电车巴士出租车",
    "link": "https://liveinmelbourne.vic.gov.au/zh-cn/live/getting-around/public-transport",
    "tags": []
  },
  "1": {
    "original_id": "00001",
    "question": "墨尔本交通指南",
    "answer": "通用交通自驾游旅游观光",
    "link": "https://www.australia.cn/zh-cn/places/melbourne-and-surrounds/getting-around-melbourne.html",
    "tags": []
  },
  "2": {
    "original_id": "00002",
    "question": "Myki卡使用指南",
    "answer": "充值购买上下车注册",
    "link": "https://www.ptv.vic.gov.au/assets/PTV-default-site/footer/Customer-service/Information-in-other-languages/PTV-myki-go-to-guide-2022/2022-Your-go-to-guide-to-myki-Chinese.pdf",
    "tags": []
  },
  "3": {
    "original_id": "00003",
    "question": "公共交通是否有学生优惠如何申请",
    "answer": "半价乘车优惠教程及要求",
    "link": "https://zhuanlan.zhihu.com/p/58316366",
    "tags": []
  },
  "4": {
    "original_id": "00004",
    "question": "公共交通票价指南",
    "answer": "免费电车区环城线路日票票价及上线购买其他车票类型",
    "link": "https://www.ptv.vic.gov.au/assets/PTV-default-site/footer/Customer-service/Information-in-other-languages/Your-guide-to-ticketing-in-Victoria/DTP0991E-FareRise2025-YourGuideVictoria-DL-8ppv4FADigitalSimplified-Chinese-v2.pdf",
    "tags": [
      "交通"
    ]
  },
  "5": {
    "original_id": "00005",
    "question": "墨尔本大学交通篇如何从飞机场到学校",
    "answer": "墨尔本大学接机服务skybus公交车出租车",
    "link": "https://www.uhomes.com/news/19609.html",
    "tags": [
      "交通"
    ]
  },
  "6": {
    "original_id": "00006",
    "question": "墨尔本公共交通线路大全",
    "answer": "Metro火车电车巴士交通V/Line的线路图",
    "link": "https://www.oneuedu.com/news/730?decode1525n4%2BxuDBDRiG%3DKAIKe05DK3xCqGKP8E24ExY5tx&alichlgrefhttps%3A%2F%2Fwww.google.com%2F",
    "tags": []
  },
  "7": {
    "original_id": "00007",
    "question": "打车用什么软件最便宜",
    "answer": "DidiUber",
    "link": "https://www.yeeyi.com/news/details/2298177/",
    "tags": []
  },
  "8": {
    "original_id": "00008",
    "question": "墨尔本租车自驾最全攻略",
    "answer": "驾照翻译租车流程保险与支付交通规则",
    "link": "https://ozfanyi.com.au/mel-car-rental-2/",
    "tags": [
      "交通",
      "金融"
    ]
  },
  "9": {
    "original_id": "00009",
    "question": "墨尔本停车大全",
    "answer": "停车法规标志罚款查询停车APP",
    "link": "https://homepagerealestate.com.au/2023/11/guides/%E4%B9%B0%E6%88%BF%E8%B4%AD%E6%88%BF/%E5%A2%A8%E5%B0%94%E6%9C%AC%E5%81%9C%E8%BD%A6%E5%A4%A7%E5%85%A8%EF%BC%9A%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%A2%A8%E5%B0%94%E6%9C%AC%E5%81%9C%E8%BD%A6%E6%B3%95%E8%A7%84%E3%80%81%E6%A0%87%E5%BF%97%E3%80%81%E7%BD%9A/",
    "tags": [
      "交通"
    ]
  },
  "10": {
    "original_id": "00010",
    "question": "墨尔本公共交通常见的12个问题",
    "answer": "Myki卡的使用火车运行规则交通工具的数量",
    "link": "https://www.sydneytoday.com/content-1024518142271015",
    "tags": []
  },
  "11": {
    "original_id": "00011",
    "question": "2025墨尔本交通攻略",
    "answer": "10种出行方式交通卡/票App注意事项",
    "link": "https://www.extrabux.com/chs/guide/8350000",
    "tags": [
      "交通"
    ]
  },
  "12": {
    "original_id": "00012",
    "question": "巴士服务",
    "answer": "skybus免费巴士公共巴士区域巴士包车",
    "link": "https://www.melbourneairport.com.au/zh-Hans/bus-services",
    "tags": []
  },
  "13": {
    "original_id": "00013",
    "question": "特色的的交通标志",
    "answer": "勾形转弯环岛兼任电车线请勿超车",
    "link": "https://www.yeeyi.com/news/details/786794/",
    "tags": []
  },
  "14": {
    "original_id": "00014",
    "question": "墨尔本最美单车路线推荐",
    "answer": "经典海景人气路线",
    "link": "https://www.oneuedu.com/news/5732?decode1525WuD%3DD5qRxjxGx0HeeqBI4iIuEQIf34x&alichlgrefhttps%3A%2F%2Fwww.google.com%2F",
    "tags": []
  },
  "15": {
    "original_id": "00015",
    "question": "7种墨尔本机场往返市区的交通方式汇总",
    "answer": "时间票价购票方式交通类型",
    "link": "https://www.extrabux.cn/chs/guide/8299101",
    "tags": []
  },
  "16": {
    "original_id": "00016",
    "question": "火车乘坐的时间和票价是什么",
    "answer": "时刻表自行车及冲浪板票价",
    "link": "https://cn.visitmelbourne.com/practical-information/getting-around/trains",
    "tags": []
  }
}